IU最高質既歌會唔會係Last Fantasy

伴奏,演唱都世界級

其他Every End Of The Day, Rain Drop, The Thing I Do Slowly, Knee都係最好聽之一

2010-2012年係IU全盛時期
歌同造型都最正

Real同Last Fantasy我覺得係最好聽既兩張專輯

但新幾隻專輯d慢歌都好正

through the night, knee, shower, flower bookmark

我覺得近2張專輯開始有自己創作曲先開始係全盛期,THROUGH THE NIGHT首詞真係幾靚 同埋曲風都係近幾年開始多變同成熟左

無錯, 最近果兩張專輯加入左自己既元素

之前最鍾意Mia 日日狂loop
新碟就覺得Jam Jam最正

有隻歌我一路都想搵翻，係同個女仔合唱，係咁飄高音，隻歌對比佢啲歌冇咁柔和嘅 有冇巴打知道 同埋kkbox有嘅

jjjj

gain?

搵到啦 ice flower

wind flower

首Palette好正

mia

做左四年飯表示非常同意